大陸武警已落黎香港

一手資料
有識嘅人係大陸做公安透露
大家小心

pull

落左幾個月啦，有成千個，初頭幫手防暴，近來幫手做速龍，因為要幫手拘捕，會借休班警身份去寫口供紙

樓主係咪啱啱訓醒

之但係公安同武警係兩樣野黎架喎

拉

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

fc左未先?

推到有證據俾solomon睇

仲借埋休班警身分強姦女女

Pish

支国產狗肉同本地狗肉燒出嚟個味唔同

推

落左黎十世啦弱智
坐左3個月監啊？
大家記得按不推文🖐️粒制

一早有

黎左好耐啦喎

可能佢真係坐完

落黎走水貨

咁樣係唔會令到我驚

公安武警仲和平過香港警察好多

Push

瞓咗未睇 流浮山刀手呢？

推乜春呀拉啦

樓主啱啱出冊體諒下

一撚早落哂來la, 班黑警已經係

活捉隻武警啦

你咁樣係唔會令人驚㗎

落咗嚟幾個月啦傻鳩

推你老母臭閪咩

同流浮山班刀手一樣

樓主你果到hunter完咗未

咁又點？

咪又係人
咪又係有武器
咪又係人多勢眾
一個打十個？
咪撚神化乜警乜軍

So?

又流浮山黎緊？

連登仔咩事 咁既垃圾post上熱門頭2
唔撚識用不推文

訓左幾耐？不嬲都有啦

二樓

樓主坐左幾耐？

大家麻煩block鳩呢條憨鳩

日日出嚟班狗咪有一半係囉
訓醒未

落左廿二年啦on9

岩岩瞓醒？

一手資料 大陸武警落黎幫襯樓主伯母
我識其中一個排緊隊既武警講俾我知

係 咁又點？

聞落一樣似屎味

Pish5/5

Pish4/5

Pish3/5

唔好神化武警 對比香港警察嚟講根本就不如

樓主老母係雞
一手

垃圾po

Pish2/5

落左黎4個月啦

坐咗幾耐？

Pish1/5

Old news is so

訓撚醒未

唔係幫襯
係伯母自己拘引

樓主坐左幾耐

屌你老母扮型

blocked

話時話點解記者會冇問過班狗呢個問題

以為有核彈

流浮山刀手呢？

樓主啱啱醒？ 拉

又p牌撚，無出過post

wfc

一直都有啦
快啲黎啦

咁想推咪幫你拉下

又係樓主呢D弱智仔
我收到風習維尼混入左速龍打人啊

rssfsdfdsfsfsfds

尋日俾人打番上去了

解放軍去左幾十年都未到台灣

old news is so...

好耐啦
一係你就比出實際證據
唔係依個post無意思

拉
一早已經有大陸公安

屌左樓主老母
一手資料

同志們！這邊兒

今晚12點前仲未到,當大陸輸OK?

第一日既事咩

要俾武警知香港警察十萬一個月

借位

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！

碇薰條含家產推撚完未

支那狗肉好多重金屬，又多化學劑
剁碎嚟餵本地狗應該可以

成班友唔撚用不推文回覆問點解推到熱門？？

嘩
你老友公安廳主任呀？

我識佢上司tim 呀

P牌仔

岩岩放出黎？
落左黎好耐啦

快d 出手

垃圾Po

上次機場捉到果個，點解無人再跟

上面有條撚樣推咗三十幾次

你就係嗰個有消息人仕?

點解連登仲可以有咁多人申請ACC, 樓豬呢條仆街仔32XXXX咁撚後....已扑柒

一個人重覆推幾多次都係計一次
睇連仔pin 果個公告la

仲心諗邊個推返7月PO上黎

屌你老母
香港警察賤格，唔代表要吹捧公安武警架

佢連續最多得四次

樓主啱啱昏迷甦醒

之前又話十分鐘嚟到，等左就嚟4個月啦

借身份？老妨？

一手資料
樓主老母啱啱比我屌完
樓主小心

P牌仔又發廢文

大家除左拉, 仲可以report

old new is so ...

你老母比我屌緊

一手料

樓主訓左幾耐

早就發現左啦
一堆防爆速龍用普通話溝通
最狼死嘅就係個班
捉住個班真係可以打死
睇下港共政府點報

辛苦巴打了

Old news喎

垃圾post

拉

垃圾po
又可以block幾件

秒

樓主on9
一手，已fc

屌笑左

拉

一直都有

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

辛苦哂

黃竹坑大把

流浮山刀手都未到

講樣野你聽
山係石頭海係水
阿媽係女人

利申已fc

喂喂喂，走啦你老母，又p牌又無圖

落咗黎九世啦

唔係一直都有

咪痴線啦
中國武警落黎講咗2個月啦

噚晚都話有啦

好耐冇見呢張

第一日已經有

P牌正垃圾

阿媽係女人